其實連登係唔係收左錢幫緊做pr?

呢個post3個小時前開 回覆過百
都可以沉

反而熱門有幾個超過4小時開既時事台post
回覆唔過80既都仲係熱門到？

大家都係時事台開
點解上熱門既時間完全唔同

涉車尾箱藏辣椒噴霧及棒球棍蘇文隆：如棍揮擊中頭部或成植物人 判囚18個月

我都有留意
佢應該係cd-rom停留時間佔唔少比重

同大陸熱搜一樣

政府keep住搞德政

之前強制logout都唔肯做，就知連囝已不是當初的連囝

係
繼續燒錢

係

之前唔係話連仔已跪？

連登染紅

維權post睇黎都要沉了

冇跪
只係有啲較花生post易推上
Icon推既效果低咗
難咗洗版但同時難咗推‘有用資訊’
都係取捨

你知連登老闆係邊個咩

連登正式同大陸接軌

唔怪得啲行動post沉晒

有好多垃圾post上熱門
有d User直頭永遠只Post紅媒新聞都上倒

今日全部都係食飯post

又真係喎
有時見到d陳雲post
得10個留言唔夠都上左熱門
睇到我R曬頭

短時間急速增加留言都會上
熱狗幾個一齊推就不嬲都係

你一定係五毛
屌你老母

痴線
300個留言都上唔翻熱門

不論任何原因
支持用普通話教中文=五毛
無例外